岩岩收到長輩圖

向普選說不！

無錯，唔好中計

好

唔好中計！

請廣傳

為保障老人家的安全

請各位老人家將身份證交比子女
以免警察得知你的身份

支持屈小姐

選舉投票乃西方詭計
中華兒女應靜待明君

已airdrop

快D話俾長輩合, 聽日就太遲啦

企圖抹黑民主派，呼籲手足投白票一律視為共諜

post 去港人講地 , 幫港出聲 !! 快

一睇返長輩圖又諗返起6月第一輪長輩圖攻勢
嗰陣大家仲講得勁熱鬧

要air drop了

Push

push

見到呢個post唔該pick up返你地6, 7 月個團火

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

想多啲人投票？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版區選文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

唔好拉我

開定air drop

推

差d中計

第一張高汁
聽日仲要每個票站都有兩隻綠色嘢
嚇都嚇死啲廢老

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

致 撞區候選人，
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm申請不反通知書，否則只有零票。
撞區表

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

幫幫手推行動post拉！連登有邊個唔去投票！

笑死

借位

我地好似有樣嘢無做？？

選舉係西方反華勢力發明 目的係想反對派當選破壞社會安寧

我要建制輸

廢老邊用airdrop

文宣谷tg有一系列長輩圖
已save
廢老開咗airdrop但係唔識閂

tui

笑死,挑戰人類智商既下限

推 好奸詐

要寫埋資深傳媒人 屈穎妍

好人一世平安

lm

冇錯呢一切都係老美的大陰謀

冇錯

勿中計！

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

我係妓女篇文個作者，希望大家聽日早上（盡早）投票，唔好令自己後悔比文x聯親戚起噴水池

香港 靠你救

認同請分享

有冇原圖？有波嗰邊嘅

仲有唔夠半日, 快D叫D長輩做

[死線文宣] 直擊要害 - 請手動轉

大家仲記唔記得?
走日本仔時驚唔驚？
大批鬥驚唔驚？
紅衞兵驚唔驚？

依家共产党又打到來啦
會共晒你的錢，仲敢唔敢收佢地的蛇齋餅粽？

好人一世平安

1124齊投票 光復香港時代革命！區議會選舉集中討論區

幫手推推

唔好中計